====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le premier obstacle externe a été de convaincre le Gouvernement des ordres de grandeur du problème ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

